有無人身邊都好多人無啦啦去左上海做intern?

個個都無夾埋但都有成十幾個去左上海

我身邊果啲仲要比成萬幾蚊去

有

俾人厄?

好似全世界上哂上海咁

有 利申係上海